好想死

我諗左好多日
真係冇撚意義
好辛苦好攰
日日都想喊
唔知委屈啲乜

得喇

可以點

其他人都係咁過佢既人生架啦

你唔諗下點解人地唔選擇去死 ?

唔開心無問題好正常
有時真係無原因
亦有時可以係好少既事
你呢家有咩感覺?

想死
好攰
好抑悶

幾時開始有呢種感覺?

兩三個星期

會唔會有少少頭緒係因為咩事?
呢到唔方便可以tg傾

呢到都可以

"唔知為乜"，看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，到我們的網站 。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"